msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: w3csspress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-29 17:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-29 20:46+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.3; wp-6.0.3\n"
"X-Domain: w3csspress"

#. border and color
#: classes/class-w3csspress-constants.php:222
#, fuzzy, php-format
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#. arrow
#. arrow and text
#: attachment.php:62 parts/nav/below.php:19
#, fuzzy, php-format
msgid "%s older"
msgstr "较旧的%s"

#: inc/patterns/notfound.php:22
#, fuzzy
msgid "404"
msgstr "404"

#: inc/block-patterns.php:23
#, fuzzy
msgid "404 not found"
msgstr "404未找到"

#: inc/patterns/query.php:43
#, fuzzy
msgid "add text or blocks to display when the query returns no results."
msgstr "添加文本或块，以便在查询没有返回结果时显示。"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:36
#, fuzzy
msgid "all borders"
msgstr "所有边界"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:57
#, fuzzy
msgid "amber"
msgstr "琥珀"

#. color of the container
#: inc/patterns/badge.php:30
#, fuzzy, php-format
msgid "badge %s"
msgstr "徽章 %s"

#: inc/block-patterns.php:24
#, fuzzy
msgid "badges"
msgstr "徽章"

#: inc/patterns/navigation.php:37
#, fuzzy
msgid "basic navigation"
msgstr "基本导航"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:58
#, fuzzy
msgid "black"
msgstr "黑"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:59
#, fuzzy
msgid "blue"
msgstr "蓝色的"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:60
#, fuzzy
msgid "blue grey"
msgstr "蓝灰色"

#. border and direction
#: classes/class-w3csspress-constants.php:27
#, fuzzy, php-format
msgid "border %s"
msgstr "边界%s"

#: inc/images.php:134
#, fuzzy
msgid "border images on the page."
msgstr "页面上的边界图像。"

#: inc/patterns/image.php:58
#, fuzzy
msgid "bordered image"
msgstr "有边框的图像"

#: inc/images.php:133
#, fuzzy
msgid "bordered images"
msgstr "有边框的图像"

#: inc/block-patterns.php:25
#, fuzzy
msgid "borders"
msgstr "边界"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:204
#, fuzzy
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:61
#, fuzzy
msgid "brown"
msgstr "棕色"

#. color of the card
#: inc/patterns/card.php:40
#, fuzzy, php-format
msgid "card %s"
msgstr "卡 %s"

#: inc/patterns/image.php:70
#, fuzzy
msgid "card image"
msgstr "卡片图像"

#: inc/images.php:145
#, fuzzy
msgid "card images"
msgstr "卡片图像"

#. color of the card
#: inc/patterns/card.php:54
#, fuzzy, php-format
msgid "card-2 %s"
msgstr "卡-2 %s"

#. color of the card
#: inc/patterns/card.php:68
#, fuzzy, php-format
msgid "card-4 %s"
msgstr "卡-4 %s"

#: inc/block-patterns.php:26 inc/patterns/card.php:26
#, fuzzy
msgid "cards"
msgstr "卡片"

#: parts/entry/footer.php:16
#, fuzzy
msgid "categories: "
msgstr "类别。"

#. index for headings
#: inc/colors.php:143
#, fuzzy, php-format
msgid "change color of h%s."
msgstr "改变h%s的颜色。"

#: inc/fonts.php:192
#, fuzzy
msgid "change font family of headings."
msgstr "改变标题的字体系列。"

#: inc/fonts.php:179 inc/fonts.php:204
#, fuzzy
msgid "change font family of website."
msgstr "改变网站的字体家族。"

#: inc/fonts.php:229
#, fuzzy
msgid "change font size of div."
msgstr "改变div的字体大小。"

#. index for headings
#: inc/fonts.php:397
#, fuzzy, php-format
msgid "change font size of h%s."
msgstr "改变h%s的字体大小。"

#: inc/fonts.php:242
#, fuzzy
msgid "change font size of inputs."
msgstr "改变输入的字体大小。"

#: inc/fonts.php:281
#, fuzzy
msgid "change font size of ordered list."
msgstr "改变有序列表的字体大小。"

#: inc/fonts.php:216
#, fuzzy
msgid "change font size of paragraphs."
msgstr "改变段落的字体大小。"

#: inc/fonts.php:255
#, fuzzy
msgid "change font size of tables."
msgstr "改变表格的字体大小。"

#: inc/fonts.php:268
#, fuzzy
msgid "change font size of unordered list."
msgstr "改变无序列表的字体大小。"

#: inc/fonts.php:307
#, fuzzy
msgid "change font weight of div."
msgstr "改变DIV的字体重量。"

#. index for headings
#: inc/fonts.php:418
#, fuzzy, php-format
msgid "change font weight of h%s."
msgstr "改变h%s的字体重量。"

#: inc/fonts.php:320
#, fuzzy
msgid "change font weight of inputs."
msgstr "改变输入的字体权重。"

#: inc/fonts.php:359
#, fuzzy
msgid "change font weight of ordered list."
msgstr "改变有序列表的字体权重。"

#: inc/fonts.php:294
#, fuzzy
msgid "change font weight of paragraphs."
msgstr "改变段落的字体重量。"

#: inc/fonts.php:333
#, fuzzy
msgid "change font weight of tables."
msgstr "改变表格的字体重量。"

#: inc/fonts.php:346
#, fuzzy
msgid "change font weight of unordered list."
msgstr "改变无序列表的字体重量。"

#: inc/colors.php:122
#, fuzzy
msgid "change link color"
msgstr "改变链接颜色"

#: inc/colors.php:108
#, fuzzy
msgid "change theme text color"
msgstr "改变主题文字颜色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:190
#, fuzzy
msgid "circle"
msgstr "循环"

#: inc/images.php:121
#, fuzzy
msgid "circle images"
msgstr "圆形图像"

#: inc/images.php:122
#, fuzzy
msgid "circle images on the page."
msgstr "页面上的圆形图像。"

#: inc/patterns/image.php:46
#, fuzzy
msgid "circular image"
msgstr "圆形图像"

#: inc/block-patterns.php:27
#, fuzzy
msgid "colors"
msgstr "颜色"

#: comments.php:65
#, fuzzy
msgid "comment:"
msgstr "评论。"

#: parts/entry/footer.php:20
#, fuzzy
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: comments.php:53
#, fuzzy
msgctxt "comments count"
msgid "Trackback or Pingback"
msgid_plural "Trackbacks and Pingbacks"
msgstr[0] "回溯或平移"

#. color of the container
#: inc/patterns/container.php:40
#, fuzzy, php-format
msgid "container %s"
msgstr "容器%s"

#: inc/block-patterns.php:28 inc/patterns/container.php:26
#, fuzzy
msgid "containers"
msgstr "容器"

#: inc/content.php:58
#, fuzzy
msgid "content options"
msgstr "内容选择"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:156
#, fuzzy
msgid "cursive"
msgstr "草书"

#: inc/content.php:59
#, fuzzy
msgid "customize content options here."
msgstr "在这里定制内容选项。"

#: inc/fonts.php:32
#, fuzzy
msgid "customize fonts options here."
msgstr "在这里自定义字体选项。"

#: inc/images.php:28
#, fuzzy
msgid "customize images options here."
msgstr "在这里自定义图像选项。"

#: inc/layout.php:32
#, fuzzy
msgid "customize layout options here."
msgstr "在这里自定义布局选项。"

#: inc/speed.php:28
#, fuzzy
msgid "customize speed options here."
msgstr "在这里自定义速度选项。"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:62
#, fuzzy
msgid "cyan"
msgstr "青色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:93
#: classes/class-w3csspress-constants.php:94
#: classes/class-w3csspress-constants.php:95
#: classes/class-w3csspress-constants.php:96
#: classes/class-w3csspress-constants.php:97
#, fuzzy
msgid "dark"
msgstr "黑"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:63
#, fuzzy
msgid "dark grey"
msgstr "深灰色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:64
#, fuzzy
msgid "deep orange"
msgstr "深橙色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:65
#, fuzzy
msgid "deep purple"
msgstr "深紫色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:55
#: classes/class-w3csspress-constants.php:98
#: classes/class-w3csspress-constants.php:115
#: classes/class-w3csspress-constants.php:135
#: classes/class-w3csspress-constants.php:152
#: classes/class-w3csspress-constants.php:168
#: classes/class-w3csspress-constants.php:184
#, fuzzy
msgid "default"
msgstr "违约"

#: inc/speed.php:93
#, fuzzy
msgid "disable jQuery"
msgstr "禁用jQuery"

#: inc/speed.php:94
#, fuzzy
msgid "disable or enable jQuery (do only if you know what you are doing)."
msgstr "禁用或启用jQuery（只有在你知道你在做什么的情况下才这样做）。"

#: inc/speed.php:141
#, fuzzy
msgid "enable block styles"
msgstr "启用区块样式"

#: inc/speed.php:142
#, fuzzy
msgid "enable block styles."
msgstr "启用块样式。"

#: inc/speed.php:105
#, fuzzy
msgid "enable Dashicons"
msgstr "启用Dashicons"

#: inc/speed.php:106
#, fuzzy
msgid "enable Dashicons on the frontend."
msgstr "在前台启用Dashicons。"

#: inc/speed.php:153
#, fuzzy
msgid "enable full site editor"
msgstr "启用完整的网站编辑器"

#: inc/speed.php:117
#, fuzzy
msgid "enable Gutenberg for posts"
msgstr "启用古腾堡的帖子"

#: inc/speed.php:129
#, fuzzy
msgid "enable Gutenberg for widgets"
msgstr "启用古腾堡的小工具"

#: inc/speed.php:118
#, fuzzy
msgid "enable Gutenberg to edit posts."
msgstr "启用Gutenberg来编辑帖子。"

#: inc/speed.php:130
#, fuzzy
msgid "enable Gutenberg to edit widgets."
msgstr "启用Gutenberg来编辑小部件。"

#: inc/speed.php:154
#, fuzzy
msgid "enable the full site editor."
msgstr "启用完整的网站编辑器。"

#: inc/fonts.php:31
#, fuzzy
msgid "fonts options"
msgstr "字体选项"

#: functions.php:364
#, fuzzy
msgid "foot widgets sidebar"
msgstr "脚下的小工具侧边栏"

#: inc/patterns/footer.php:28
#, fuzzy
msgid "footer"
msgstr "页脚"

#: inc/content.php:79
#, fuzzy
msgid "footer content"
msgstr "页脚内容"

#: inc/block-patterns.php:29
#, fuzzy
msgid "footers"
msgstr "页脚"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:172
#, fuzzy
msgid "four columns"
msgstr "四列"

#. Name of the template
#, fuzzy
msgid "Full-Width"
msgstr "全幅"

#: inc/images.php:169
#, fuzzy
msgid "grayscale images"
msgstr "灰度图像"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:66
#, fuzzy
msgid "green"
msgstr "绿色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:67
#, fuzzy
msgid "grey"
msgstr "灰色"

#: inc/patterns/image.php:94
#, fuzzy
msgid "greyscale image"
msgstr "灰度图像"

#: inc/layout.php:96
#, fuzzy
msgid "grid layout setting"
msgstr "网格布局设置"

#. index for headings
#: inc/colors.php:138
#, fuzzy, php-format
msgid "h%s color"
msgstr "h%s 颜色"

#: functions.php:355
#, fuzzy
msgid "head widgets sidebar"
msgstr "头部小部件侧边栏"

#: inc/patterns/header.php:21
#, fuzzy
msgid "header"
msgstr "页眉"

#: inc/images.php:193
#, fuzzy
msgid "header thumbnail"
msgstr "标题缩略图"

#: inc/block-patterns.php:30
#, fuzzy
msgid "headers"
msgstr "页眉"

#: inc/patterns/header.php:51
#, fuzzy
msgid "homepage header"
msgstr "主页标题"

#: inc/block-patterns.php:31
#, fuzzy
msgid "hover"
msgstr "悬停"

#. hover border and color
#: classes/class-w3csspress-constants.php:244
#, fuzzy, php-format
msgid "hover %1$s %2$s"
msgstr "悬停 %1$s %2$s"

#. Author URI of the theme
#, fuzzy
msgid "https://github.com/matteomarchiori"
msgstr "https://github.com/matteomarchiori"

#. URI of the theme
#, fuzzy
msgid "https://github.com/matteomarchiori/w3csspress"
msgstr "https://github.com/matteomarchiori/w3csspress"

#: inc/patterns/image.php:22
#, fuzzy
msgid "image"
msgstr "形象"

#: inc/block-patterns.php:32
#, fuzzy
msgid "images"
msgstr "图像"

#: inc/images.php:27
#, fuzzy
msgid "images options"
msgstr "图像选项"

#: inc/images.php:146
#, fuzzy
msgid "images with card effect."
msgstr "具有卡片效果的图像。"

#: inc/images.php:170
#, fuzzy
msgid "images with grayscale effect."
msgstr "具有灰度效果的图像。"

#: inc/images.php:158
#, fuzzy
msgid "images with opacity effect."
msgstr "具有不透明效果的图像。"

#: inc/images.php:182
#, fuzzy
msgid "images with sepia effect."
msgstr "具有棕褐色效果的图像。"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:68
#, fuzzy
msgid "indigo"
msgstr "靛蓝"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:123
#, fuzzy
msgid "jumbo"
msgstr "特大号"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:69
#, fuzzy
msgid "khaki"
msgstr "卡其色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:119
#, fuzzy
msgid "large"
msgstr "大"

#: inc/layout.php:31
#, fuzzy
msgid "layout options"
msgstr "布局选项"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:205
#, fuzzy
msgid "left"
msgstr "左边"

#: inc/patterns/sidebar.php:26
#, fuzzy
msgid "left sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:99
#: classes/class-w3csspress-constants.php:100
#: classes/class-w3csspress-constants.php:101
#: classes/class-w3csspress-constants.php:102
#: classes/class-w3csspress-constants.php:103
#, fuzzy
msgid "light"
msgstr "光"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:70
#, fuzzy
msgid "light blue"
msgstr "淡蓝色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:71
#, fuzzy
msgid "light green"
msgstr "浅绿色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:72
#, fuzzy
msgid "lime"
msgstr "石灰"

#: inc/colors.php:121
#, fuzzy
msgid "link color"
msgstr "链接颜色"

#: functions.php:90
#, fuzzy
msgid "main menu"
msgstr "主菜单"

#. Author of the theme
#, fuzzy
msgid "matteomarchiori97"
msgstr "Matteomarchiori97"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:118
#, fuzzy
msgid "medium"
msgstr "介质"

#: functions.php:147
#, fuzzy
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:155
#, fuzzy
msgid "monospace"
msgstr "单空间"

#: inc/block-patterns.php:33
#, fuzzy
msgid "navigation"
msgstr "导航"

#. arrow
#. arrow and text
#: attachment.php:75 parts/nav/below.php:24
#, fuzzy, php-format
msgid "newer %s"
msgstr "较新的%s"

#: 404.php:19
#, fuzzy
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: inc/patterns/notfound.php:25
#, fuzzy
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: search.php:62
#, fuzzy
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有发现"

#: 404.php:22
#, fuzzy
msgid "Nothing found for the requested page. Try a search instead?"
msgstr "没有找到所要求的页面。试着用搜索代替？"

#: inc/patterns/notfound.php:29
#, fuzzy
msgid "nothing found for the requested page. Try a search instead?"
msgstr "没有找到所要求的页面。试着用搜索代替？"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:169
#, fuzzy
msgid "one column"
msgstr "一栏"

#: inc/images.php:157
#, fuzzy
msgid "opacity images"
msgstr "不透明的图像"

#: inc/patterns/image.php:82
#, fuzzy
msgid "opaque image"
msgstr "不透明的图像"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:73
#, fuzzy
msgid "orange"
msgstr "橙色"

#: inc/patterns/panel.php:26
#, fuzzy
msgid "panel"
msgstr "小组"

#. color of the panel
#: inc/patterns/panel.php:40
#, fuzzy, php-format
msgid "panel %s"
msgstr "面板 %s"

#: inc/block-patterns.php:34
#, fuzzy
msgid "panels"
msgstr "小组"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:74
#, fuzzy
msgid "pink"
msgstr "粉红色"

#: inc/images.php:205
#, fuzzy
msgid "post thumbnail"
msgstr "帖子缩略图"

#: inc/images.php:194
#, fuzzy
msgid "posts get the thumbnail as header image if they have one."
msgstr "如果帖子有缩略图，则将其作为标题图片。"

#: inc/images.php:206
#, fuzzy
msgid "posts show the thumbnail if they have."
msgstr "如果有的话，帖子会显示缩略图。"

#: functions.php:337
#, fuzzy
msgid "primary sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:75
#, fuzzy
msgid "purple"
msgstr "紫色"

#: inc/block-patterns.php:35
#, fuzzy
msgid "query"
msgstr "询问"

#: inc/patterns/query.php:22
#, fuzzy
msgid "query loop"
msgstr "查询循环"

#: inc/patterns/query.php:33
#, fuzzy
msgid "read all"
msgstr "阅读全部"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:76
#, fuzzy
msgid "red"
msgstr "红色"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:203
#, fuzzy
msgid "right"
msgstr "对"

#: inc/patterns/sidebar.php:36
#, fuzzy
msgid "right sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: inc/images.php:110
#, fuzzy
msgid "round images on the page."
msgstr "页面上的圆形图像。"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:187
#, fuzzy
msgid "round large"
msgstr "圆形大"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:186
#, fuzzy
msgid "round medium"
msgstr "圆中"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:185
#, fuzzy
msgid "round small"
msgstr "圆形小"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:188
#, fuzzy
msgid "round xlarge"
msgstr "大号圆形"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:189
#, fuzzy
msgid "round xxlarge"
msgstr "圆型 xxlarge"

#: inc/patterns/image.php:34
#, fuzzy
msgid "rounded image"
msgstr "圆形的图像"

#: inc/images.php:109
#, fuzzy
msgid "rounded images"
msgstr "圆润的图像"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:154
#, fuzzy
msgid "sans serif"
msgstr "无衬线字体"

#: inc/block-patterns.php:36 inc/patterns/search.php:25
#: inc/patterns/search.php:25
#, fuzzy
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: inc/patterns/search.php:22
#, fuzzy
msgid "search bar"
msgstr "搜索栏"

#. search text completed with query text
#: search.php:38
#, fuzzy, php-format
msgid "search results for: %s"
msgstr "的搜索结果。%s"

#: functions.php:346
#, fuzzy
msgid "secondary sidebar"
msgstr "次级侧边栏"

#: inc/colors.php:79
#, fuzzy
msgid "select color theme"
msgstr "选择颜色主题"

#: inc/fonts.php:228
#, fuzzy
msgid "select div font size"
msgstr "选择div字体大小"

#: inc/fonts.php:306
#, fuzzy
msgid "select div font weight"
msgstr "选择DIV字体重量"

#: inc/fonts.php:178
#, fuzzy
msgid "select font family"
msgstr "选择字体家族"

#. index for headings
#: inc/fonts.php:392
#, fuzzy, php-format
msgid "select h%s font size"
msgstr "选择h%s字体大小"

#. index for headings
#: inc/fonts.php:413
#, fuzzy, php-format
msgid "select h%s font weight"
msgstr "选择h%s字体重量"

#: inc/fonts.php:241
#, fuzzy
msgid "select input font size"
msgstr "选择输入字体大小"

#: inc/fonts.php:319
#, fuzzy
msgid "select input font weight"
msgstr "选择输入字体重量"

#: inc/layout.php:70
#, fuzzy
msgid "select layout"
msgstr "选择布局"

#: inc/fonts.php:280
#, fuzzy
msgid "select ordered list font size"
msgstr "选定有序列表的字体大小"

#: inc/fonts.php:358
#, fuzzy
msgid "select ordered list font weight"
msgstr "选择有序列表字体重量"

#: inc/fonts.php:215
#, fuzzy
msgid "select paragraphs font size"
msgstr "选择段落的字体大小"

#: inc/fonts.php:293
#, fuzzy
msgid "select paragraphs font weight"
msgstr "选择段落的字体重量"

#: inc/layout.php:83
#, fuzzy
msgid "select rounded style"
msgstr "选择圆形的样式"

#: inc/fonts.php:254
#, fuzzy
msgid "select table font size"
msgstr "选择表格字体大小"

#: inc/fonts.php:332
#, fuzzy
msgid "select table font weight"
msgstr "选择表格字体重量"

#: inc/colors.php:92
#, fuzzy
msgid "select theme kind"
msgstr "选择主题种类"

#: inc/fonts.php:267
#, fuzzy
msgid "select unordered list font size"
msgstr "选择无序列表的字体大小"

#: inc/fonts.php:345
#, fuzzy
msgid "select unordered list font weight"
msgstr "选择无序列表的字体重量"

#: inc/patterns/image.php:106
#, fuzzy
msgid "sepia image"
msgstr "棕褐色的图像"

#: inc/images.php:181
#, fuzzy
msgid "sepia images"
msgstr "棕褐色的图像"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:153
#, fuzzy
msgid "serif"
msgstr "字母"

#: inc/content.php:80
#, fuzzy
msgid "set footer content."
msgstr "设置页脚内容。"

#: functions.php:338
#, fuzzy
msgid "sidebar on the left."
msgstr "在左边的侧边栏。"

#: functions.php:347
#, fuzzy
msgid "sidebar on the right."
msgstr "右边的侧边栏。"

#: inc/block-patterns.php:37
#, fuzzy
msgid "sidebars"
msgstr "侧边栏"

#: inc/content.php:20
#, fuzzy
msgid "skip to the content"
msgstr "跳转到内容"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:117
#, fuzzy
msgid "small"
msgstr "小"

#: search.php:65
#, fuzzy
msgid "Sorry, nothing matched your search. Please try again."
msgstr "对不起，没有与您的搜索匹配的内容。请再试一次。"

#: inc/speed.php:27
#, fuzzy
msgid "speed options"
msgstr "速度选项"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:77
#, fuzzy
msgid "teal"
msgstr "水蓝色"

#: inc/colors.php:107
#, fuzzy
msgid "text theme color"
msgstr "文字主题色"

#: inc/patterns/query.php:44
#, fuzzy
msgid "the query did not return any results."
msgstr "该查询没有返回任何结果。"

#. thick border and direction
#: classes/class-w3csspress-constants.php:32
#, fuzzy, php-format
msgid "thick border %s"
msgstr "厚边框%s"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:171
#, fuzzy
msgid "three columns"
msgstr "三列"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:116
#, fuzzy
msgid "tiny"
msgstr "微小的"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:202
#, fuzzy
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:170
#, fuzzy
msgid "two columns"
msgstr "两列"

#. Description of the theme
#, fuzzy
msgid ""
"Universal theme with classic mode and blocks mode made to integrate the "
"W3CSS framework inside WordPress, with global custom options and all of the "
"W3CSS framework functionalities. The theme has been developed starting from "
"resources on the w3schools website applied to the blankslate WordPress theme,"
" slightly modified. The theme is accessibility ready and it is highly "
"customizable. Please add issues on GitHub or contact me if you are "
"interested in more options."
msgstr ""
"具有经典模式和块状模式的通用主题，将W3CSS框架整合到WordPress中，具有全局自定义选项和W3CSS框架的所有功能。该主题从w3schools网站上的资源开始开发，应用于blankslate"
" WordPress主题，稍作修改。该主题是可访问的，并且它是高度可定制的。如果你对更多的选择感兴趣，请在GitHub上添加问题或联系我。"

#: inc/fonts.php:203
#, fuzzy
msgid "use Google font"
msgstr "使用谷歌字体"

#: inc/fonts.php:191
#, fuzzy
msgid "use Google font for headings"
msgstr "用谷歌字体做标题"

#: inc/layout.php:84
#, fuzzy
msgid ""
"using this option you can change some elements roundness (images have more "
"controls)."
msgstr "使用这个选项，你可以改变一些元素的圆度（图像有更多的控制）。"

#: inc/layout.php:71
#, fuzzy
msgid "using this option you can change the page layout."
msgstr "使用这个选项，你可以改变页面布局。"

#: inc/colors.php:93
#, fuzzy
msgid ""
"using this option you can change the theme between default, light and dark."
msgstr "使用这个选项，你可以在默认、浅色和深色之间改变主题。"

#: inc/colors.php:80
#, fuzzy
msgid "using this option you can change the theme colors."
msgstr "使用这个选项，你可以改变主题颜色。"

#: inc/layout.php:97
#, fuzzy
msgid "using this option you can enable or disable the grid layout."
msgstr "使用这个选项，你可以启用或禁用网格布局。"

#. Name of the theme
#, fuzzy
msgid "W3CSSPress"
msgstr "W3CSSPress"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:56
#, fuzzy
msgid "w3schools"
msgstr "淘宝网"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:138
#, fuzzy
msgid "weight"
msgstr "重量"

#: functions.php:365
#, fuzzy
msgid "widgets area on the foot of the website."
msgstr "网站底部的小工具区。"

#: functions.php:356
#, fuzzy
msgid "widgets area on the head of the website."
msgstr "网站头部的小部件区域。"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:120
#, fuzzy
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:121
#, fuzzy
msgid "XXL"
msgstr "XXL"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:122
#, fuzzy
msgid "XXXL"
msgstr "XXXL"

#: footer.php:27 inc/patterns/footer.php:22
#, fuzzy
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: classes/class-w3csspress-constants.php:78
#, fuzzy
msgid "yellow"
msgstr "黄色"
